星期六樹窿台

tg id :officehour9upper

有咩野感情煩惱隨便搵我呻
已經同好多巴絲傾過,比左好多意見
唔使怕醜
呻出黎會開心d

推

咁夜仲有冇人呢